我地下一步要做嘅係明修棧道，暗渡陳倉

民主、自由、和平一路都係西方世界嘅普世價值，但你要知鬼佬其實係幾咁虛偽。特別係世界警察美國，成日都高舉民主、自由，然後就拎支軍隊去打人地，守住起度就話和平。伊拉克個薩達姆都係咁俾老美推翻，出兵原因都係9up。

對於老美，以前香港嘅價值係賺中國人錢，而家係用香港黎搞鳩中國。要好好發揮現有價值，我地就應該明修棧道，暗渡陳倉。雖然呢8個字老套d，但係好實用。

明修棧道
五大訴求，講到口都臭，港共又唔理，國際傳媒都唔會再講太多。要老美再進一步支持，國際傳媒繼續關注香港，訴求應該提升到國際同外交層面。

宣布中英聯合聲明失效，要求聯合國暫時接管香港，中英重新談判。

之前都有英美議員出黎講話中英聯合聲明已經失效，邊個講你地自己google。鬼佬最講合約精神，當年美國睇小中共，由得英國傾條垃圾聲明出黎。而家實唔會放過呢個機會，用條合約，搞死中共。Trump trump自己都話中共要守，而家我地就要向佢求救，話中英聯合聲明已經失效，要求重新談判。到時又要傾貿易戰，又要傾聯合聲明，睇中共點死。

理由大把，我講幾個
- 由中共控制的政府，3個幾月未有回應民主訴求
- 港人治港，高度自治已經失去
- 未有落實基本法上所列明的民主普選
- 紅色企業全面入侵，聯合王國(UK)和其他國家在香港的經濟利益未得到照顧
- 中共粗暴DQ民主議員，干預及破壞香港的立法權

我地應該有班人高調出黎同老美等西方國家做場大龍鳳，美國同西方國家俾到中共壓力，就算傾唔成功，五大訴求，清算黑警都會指日可待。

暗渡陳倉就夠1000個回覆先講。

最後
光復香港
時代革命

push

推

Pish

輕輕一推

1. 寫正經文章表述立場（G20、攬炒）
2. 煽情文宣將香港抗爭英雄化
3. 用政治漫畫（變態辣椒、Cuson）醜化敵人
4. 聯合外國左翼整啲靚嘅活動（摺紙、唱歌）

4肯定唔會令革命成功，
但非常重要。
要令外國人自我感覺良好。
Support HK=文明人
Support China=野蠻人
減慢外國赤化速度，
逼政客同中國保持距離。

勇武提供材料，
和理非用各種手段推上國際。
香港人自己爭取民主，
同時必須爭取全球圍堵中共，
支爆到冚家剷香港先會有一線生機。

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

講得幾好 幫推

起身繼續自推

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

push again

721 831 101

開宗名義

反枱，起圍，革命，獨立